特別是在醫療服務方面，只在一個應用程序上使用它是危險的，它限制了可以使用它的人數。 印度將賭注押在有故障的軟件上，到8月將為3億人接種疫苗 
 我們知道在新賽季開始的時候，NHL的全加拿大北區賽區會非常有趣，競爭也會非常激烈，從這方面來說，它並沒有讓人失望。 到目前為止，哪支NHL最好的球隊是真的? |尼爾·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2021年2月5日|FiveThirtyEight 
 在這方面，埃爾斯伯格又要向《紐約時報》抱怨了。 從新的角度看五角大樓文件|作者:史蒂芬·恩格爾伯格| 2021年2月3日| 
 關於麵包或其他食譜，任何稱職的食譜開發者都會告訴你，你需要注意的不僅僅是時間。 如何幫助你的麵糰在冬天上升|貝基·克里斯托| 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 此前，廣告主創建了一個關鍵詞屏蔽列表來排除，但這個選項可以讓你更多地控制廣告在Facebook動態消息中的位置，特別是在敏感內容方面。 Facebook為廣告商測試品牌安全主題排除|卡羅琳·萊登| 2021年1月29日|搜索引擎土地 
 我認為法國政府到目前為止在這方面的反應是相當適當的。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 你的信強調了跨性別者面臨的許多殘酷現實，特別是社會如何排斥我們。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 在這方面，水力壓裂法與石膏開採或某些類型的工業化農業並無不同。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野獸 
 基於他的辦公室收集的有關欺詐的數據，馬奧尼幫助起草了I-STOP立法。 不再使用紙質處方:文檔通過電子化打擊欺詐Dale Eisinger | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 在與希拉里·克林頓(Hillary Clinton)較量方面，他並不比其他人做得更好。 做一個更聰明的布什兄弟，傑布:別跑! |Michael Tomasky | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 在沒有讀過《金枝》之前，任何人都不應該認為宗教的主題是為他決定的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 事實上，西班牙人假裝只把他們看作是加入了先前強盜組織的殘餘叛軍。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 在那之後不久，我寫信給你，告訴你我們發現這個幼小的教堂和殖民地的情況。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 馬尼拉大主教在教會和世俗政府事務方面的狀況。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 儘管如此，在所有關於人類的廣義概括中，這幾乎是最正確的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克